[中立] 熱刺出唔到線都係因為唔係自己主場踢！！

廢就廢啦屌你老母賤種熱
遲d 返到新主場一樣比人屌打

你地玩未來架
未來先踢歐聯啦

柒頭熱 我屌你老母阿

Ho ball ching

未來熱

平時d 熱狗好大聲吠

做咩樓主自己應自己⋯

你而家應我